何文田景文樓手足俾狗咬

有無人知咩事

推

Push

呢班係狗定街坊？

push

全便衣 有證

正苦繼續延長二人限聚令

死黑警

推
咩事

香港真係太多狗
週街都一堆

dllm

咁多人圍一個

救手足 推

唔出名既手足被咬
一定打到仆街

車牌? 邊個係區議員?

咩事

黃永傑

成班黑社會咁

下 你乜都唔知就攬人做手足?
一陣佢原來係藍屍就好笑

幫推

唔好見人就手足得唔得

冇人空投

區議員可以搵pprb問
半年之前我果區都試過 都係要搵區議員問
唔問點知咩事

就係721冇
推

街坊呢

補充 我唔知何文田區係點
我果區區議員好盡責
有親狗車/拘捕必問發生咩事
除左叫該區居民搵區議員了解咩事先我都暫時未知有咩可以做

樓主記住小心
唔好跟太耐

今晚好多

推 當區區議員

呢班真係唔係黑社會？

真係分唔到黑社會定狗

又綁架

車牌 AM1620
搜緊 WS4787

Pushhh

區議員知道 了解緊

Tui

影相個個 唔知係咪樓主,
最好如果係屋企望到呢D事 一定要窗邊大叫等人地望出去
講真佢班傻撚係樓下點撚樣分到邊個單位
同埋就算左右上下單位都唔會100% sure到個位啦

Up

Wtf

推一推先

Push?

警甴集團

同緊房署同警方跟進緊

推 咩事

睇佢地企到咁都估到啦

咩事？ 推一推

擺明係狗

lm等跟進

PSHK 有live

pish

pinned

PSHK記者話 啲狗覆佢男子懷疑藏有毒品

pshk話同毒品案有關 要等埋區議員繼續follow up

100%自爆

PISH

洗唔洗咁撚多狗啊

mk仔炸

我信.....................
一定係啦

想知樓主點肯定係手足？

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

on9

乜都手足
童黨

乜都唔知就由9佢？ 一陣真係手足點算
係咪唔理佢？
如果係你朋友畀人拉係咪都要咁講嘢？

push push